《霸月墨香》5倍懷舊慢服，有冇巴打一齊入服

對上一次玩墨香都4,5年前 太多快服秒服一個月貨水cap完水走人 搞到唔想玩。
竟然今日係facebook見到呢隻墨香係仿官，5倍經，見佢facebook page整得又見得下人，即刻有衝動重投墨香既懷抱，有冇巴打6月1號晚8點一齊試下
利申返先，平時cd-rom，冇ac，絕非打手，但真係好想開post等多d巴打留意下一齊玩

《霸月墨香》國際服 懷舊慢服設置 堅持最經典原味！
6月1日 晚上6時強勢登場

帳號註冊:
霸月墨香官方微信: bymxo00
霸月墨香官方網站：
霸月墨香官方臉書：

遊戲基本設置 :
升級經驗值[5倍]、技能點經驗值[10倍]、金錢掉落[10倍]、掉寶機率[100%]
祝福石設置 :
武器 : 攻擊力(1~11)、生命、護體、內力(10~100)
防具 : 生命、護體、內力(1~300)、防禦力(1~200)、五行屬性(1~15)
飾物 : 力量、敏捷、體質、心脈(1-9)
泡點設置 :
蘭州地圖泡點每10分鐘獲得30泡點
野外地圖泡點每10分鐘獲得20泡點
※支持簡體、繁體雙語言
※所有武功自動真技
※沒有所謂新技能 ，讓玩家能打回最初的回憶
※遊戲設有和平線路、和平線路經驗技能比其他線路會較低
※所有武器裝備組合安定值 (+1~+3) 100% 成功
※杜絕任何外掛，打造最公平遊戲
※泡點即可購買全部百寶道具，體驗真正免費遊戲
※武器裝備保持原始，讓玩家能打回最初的回憶
※地圖逐步開放，讓大家再次回味每一個角落
#十年回憶 #霸月墨香 #6月1日晚上8時強勢登場

推

有咩咁吸引你? 早排一樣大把同佢設定差唔多嘅所謂慢服
睇佢又係有埋閃名 即係唔知邊個服改少少野又開一個新服

可能我冇留意 一直好想玩仿官慢服 入去玩下睇定先再諗課唔課冇壞既

輕輕一推

LM

推～～～～

留名

有冇巴打8點正蘭州等衝LV

有

Lm

收皮啦屌你老母年中真係唔知有幾多件私服佬扮撚晒野上黎呃飯食, 冇人玩架啦, 走啦柒頭

又捉到一條柒頭, 大家善用起底功能啦

又唔係我開post 惡撚到 唔想玩咪走冇人逼你玩

LM 有時間就入服

禮拜六唔得閒玩有冇巴打之後帶升

又黎

每到暑假就有班傻鳩開ser cap水 一完就收皮 每年都有

搵食死遠d啦

係咪唔課金唔玩得
一定要課金咁就算啦

算啦秋分兄，人地果啲都唔係識朋友打機嘅
S字頭巴打同我講
總知係連登話玩墨香嘅都係親友同gm
搞到佢都唔想開po叫人玩

又唔係我開post留個名都比人屌on99
我都係睇連登先知6月1有隻新服 諗住試下 眼見馳名冇晒人冇野玩睇下呢邊咩料

連登仔風格

有機會再一齊玩啦巴打